[集氣] 聽日612暴動案手足判刑

【#上庭聲援 - 5 月 1 5 日 星期五】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及送車位置］
［疫症期間安排］
［旁聽分流投票機］

揾 #被捕組當值admin

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院 8 樓 2 7 庭
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕝14:30
👤冼(21)🛑已還押9天 #判刑（#0612金鐘 暴動、2項抗拒警員）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院（未知咩庭）
🕤09:30
👤(29) #新案件（#1118理大 暴動、管有非法用途工具）
新聞

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤瑞士藉手足(74) #提堂（#1004中環 協助及教唆他人擾亂秩序:涉阻擋中国男子進入遮打大廈躲避）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 9 樓 9 庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30 #少年法庭
👤*(14) #提堂（#1228九龍灣 襲警:涉襲擊警員Z）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤蔡(29)🛑已還押逾6個月 #提堂（#1111青衣 管有攻擊性武器:電槍、伸縮棍）
👥20位手足 #提堂（#1118油麻地 暴動）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️高偉雄裁判官
🕝14:30
👤賴(19) #覆核聆訊（#0714沙田 襲警; 2月15日判罰款$2000）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院（未知詳情）
👥6位手足(18-26) #新案件（#0812沙田 非法集結、無牌管有無線電通訊器具、管有攻擊性武器等）
👤男(26) #新案件（襲警）
新聞

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️鄧少雄署理主任裁判官
🕝14:30
👤區(25) #提堂（#0811沙田 襲警）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 3 庭
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕤09:30 #少年法庭
👤*(15) #提堂（#0930天水圍 管有非法用途工具）

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤余(24) #提堂（#0826天水圍 管有攻擊性武器:鐳射筆）

- - - - - - - - - - - - - - -

如有聲援更新請聯絡 花生 或 擦子膠
有意加入做《文字直播員》請pm @watchthemfall

除左612手足仲有其他手足 好多都面對緊上十年嘅暴動罪
有時間就上庭聲援佢地啦

推

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

今場革命第一個暴動罪手足

d官名...

連登仔唔係咁都唔燈下佢啊

推 得閒嘅就去支持手足

推

希望大家得閒都去支持手足

手足唔係condom

聽日同我坐爆旁聽席

支持手足

波台手足幫手大大力燈
我第一個燈

google佢好似冇乜掂過手足case
除左拒絕女村長宵禁

麻煩大家大大力燈

希望手足坐夠十年

Pushhhhh

手足加油
認罪希望輕判

多謝幫手推post

Push

希望唔係紅官

裁判法院只有7年最高刑期

暴動要冇事喔

希望判輕d

希望不是紅官 大家有時間就去支持

黑警虐打記者單野唔可以咁快淡忘
我一直都好撚嬲 可唔可以一齊RT 用段片黎做文宣比國際知道?
我好撚想黑警被制裁 佢地係要死全家

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

push,推推推

集氣

印傭Erwiana被虐案，女僱主被裁定罪成。法官胡雅文讀出裁決理據，她相信事主證供可信，又指女被告向僱傭公司要求取回Erwiana的護照，理由是要帶Erwiana返內地，但實情是要帶她到機場、送她離港，臨走前又為Erwiana化妝等，都令法庭有理由相信被告是想掩飾事件。

推推推

push

我地要比手足知佢唔係一個人
佢地真係要我地支持架

好似係胡官個女？

大家要去

只係同名

稱「旺角佔領區女村長」的畢慧芬因涉嫌於前年大年初二旺角衝突中掘磚掟磚，被控兩項暴動罪，案件今日於區域法院提堂。法官胡雅文拒絕畢提出撤銷宵禁要求，並把案件押後至9月11日再訊，以待畢有足夠時間申請法律援助，期間畢以原有條件保釋候訊。

22歲被告畢慧芬被控兩項暴動罪，首項控罪指畢被控於2016年2月9日凌晨3時，在近西洋菜街及豉油街交界與其他人士參與暴動；第二項控罪則指畢於同日清晨5時，在近彌敦道與豉油街交界與其他人士參與暴動，違反香港法例第245章公安條例。

畢表示願意維持現時每星期到警署報道3次的條件，以換取延遲由晚上11時開始的宵禁令。因畢從事飲食業，常有夜間工作的需要，宵禁令「限制其自由」，令她未能工作以幫補生計，尤其是其胞兄剛結婚及姪仔剛出生，加上「父母亦有問題」，故極需要工作以舒家庭財困。 法官則指出畢現時並無工作，若然能夠提供任何形式的證明，以示其需要於宵禁令實施時段工作，可隨時向法庭申請更改保釋條件。法官強調，不會因為畢有機會獲得工作而撤銷宵禁令，在考慮過雙方陳詞後，並不打算修改保釋條件。

畢於庭外亦指自己作為旺角西洋菜南街表演者，基本法保障市民表演權利，畢亦表示如8月4日殺街事件發生後將入稟提出司法覆核，畢指「如果林鄭月娥真係要殺街，我第一個會企出黎」。

希望冇事

判夠佢十年就岩

推啊 手足唔係condom

光時五缺

tui

希望巴打係燈神